（9:44） 大批狗車 一架水炮車喺油麻地廣華醫院條路尼緊 小心

小心